暴大天下第一，唔服既入黎駁我

想學點整，有冇教學

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

咁仲叫咩暴大呀, 叫革大啦屌